一人一套嚇到瀨屎既鬼片

諗住夜晚嚇死自己 唔想做人

所有鬼片

冇，笑到瀨屎就有

一齊睇多d壯下膽

講黎聽下

殭屍

全部，認真唔驚鬼片
當笑片睇

The conjuring 當年嚇到發誓再唔睇鬼片

公屋個d好撚驚

陰容院在

冇啦啦彈出黎個d點笑

有d印象但唔敢search黎睇 好似出左2

The Shining
It Follows

個啲冇笑，但望到個樣就想笑

咒怨 睇完帶陰影 好一輪都唔望細路

我都係

佢阿媽恐怖啲

喪屍好笑d 好似抽筋

個d好寒

係由心而發既寒 第一次睇之後完全瞓唔著

成日諗起先on9

推下先